特朗普讚揚本地生產口罩高質 不似「其他國家」的劣質口罩

一直拒絕戴口罩的美國總統特朗普，在亞利桑那州視察一間口罩生產工廠後表示，口罩廠將會每月生產2千萬個N95口罩，是奇蹟一樣的成就，不單救美國人一命，未來亦可協助其他國家建立防護物資儲備，令美國人感到自豪。他又讚揚廠房生產的N95口罩質素很好，不像其他國家對外運送的劣質口罩。特朗普在視察期間，戴上護目鏡，但他與隨行官員都無戴口罩。

特朗普又指，口罩廠在短短5星期內落成，為當地創造500個就業職位，認為政府多年來都將工業生產活動外判其他國家，是時候奪回製造業。

話時話美國防貪污制度係點？
高質=防貪、監管做得好

made in USA

支那：nmsl

Trump

USA USA

「其他國家」只係一個
大家心知

話其他國家，冇污名化新冠国，抵讚

班左膠成撚日話:「冇可能返美國造架」
一次又一次比侵一巴兩巴咁打埋去